唉，又鐘意咗個唔應該鐘意既人

佢真係好叻，好值得欣賞
只可惜，我地唔會再有機會見面

點解？

佢係某間公司既職員，咁我又去佢個office度做d野，依家都做完咗，咁我同佢以後都唔會再有機會見，不過其實點都唔會有結果，因為佢未夠三十歲已經結咗婚，成日提著佢老婆

有家室唔好搞人啦
慢慢會放低
可能一時心動姐

我梗係唔會啦，希望快d會遇到下一個好似佢咁既，不過要單身

加油

我係鍾意左個我襯佢唔起既人

癲少陣okay？

audit 妹？

偷影咗佢一張相，成日都禁出黎睇，好鐘意佢

你唔係有個鍾意左好多年既人咩

I know that feel

其實我都對你有好感架

可以一心多用架嘛

係，我都係自己內心鐘意啫

first hon 讀書勁既人都係鐘意叻既人

佢地兩個都唔係讀書叻，但好有自己既才華

講多啲黎聽下

一個叻做人處世，另一個叻藝術野

之前個個點解唔追既
為左chur first hon ?